# README #

Ридми для алтим-строй

### Особенности: ###

* БЭМ-методология
* SCSS
* Jade

### О структуре ###

* Страницы лежат в папке "pages", используют(наследуют) шаблон из "elements/layout/layout.jade",
после чего компилируются в html документы в папке "html".
* SCSS файл лежит в папке "scss", инклудит основные стили из папки "scss/includes",
также инклудит стили каждого элемента из его персональной папки и общие стили из папки "helpers/css"